[屌 臥底閪咪撚再開無謂 POST ] Full Gear 人鏈保護 保護清真寺

實有臥底想搞清真寺
神獸任何搞清真寺既人

贊成兼當文宣

感覺上人鏈唔一定要full gear
人多就唔會有人搞
真前線就算點唔同意都唔會攻擊自己人

守護重慶大廈!
守護清真寺!

支持
唔可以比班鬼搞撚到我地個名臭晒

Agger

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建